TLRY SNDL宣布星期一增發...

就好笑啦

佈

SH！！！！！

Hold the line！！！

Sndl 10!!!!

止蝕放咗

原來兩隻字都啱

邊到講

SNDL 講左3月前唔可以增咩唔係?

Sndl fly to the moon

邊度講？

無記錯早排增發完 三月前無得再增

SH to the moon

SNDL入左5股當買旗

放佢一年

變0.8

有本事去到0.8就去啦
let it go
只好再放多一年

溝股

sndl增發10億？

屌 尋日買左sndl

屌佢個閪想我坐幾耐貨

Sndl 3月底前都唔會增發之前講

3月前唔會增，咁家下仲有十幾日咋喎

個價咁撚低仲要增，想坐撚死人咩